熱青城衛星PAGE：「721有差佬到過場，黃絲咪老屈唔見人喎」

呢班人真係好撚恐怖

樓主係癡線差佬 <- 紅底字

熱青城係民建聯二世

佢既意思係黃絲冇咬死果兩件逃兵，淨係嗌721唔見人，「合理化」(其實我唔知邊忽有合理化到) 左果兩隻狗既退縮行為

熱狗係咁眾人皆醉我獨醒，不過樓主標題黨老屈比熱狗更可恥

戇撚鳩
為咗喺意識形態上同黃絲做區別
扭撚到啲point又冗長又奇怪

睇撚住班盲毛花心血鑽研埋啲戇鳩嘢
好撚尷尬

根本係敵人

熱狗幾時收皮

睇佢寫野就知on9。問準備移民嘅醫護有冇準備?做得醫護使L你教咩？

調頭走果兩個軍裝呀嘛。

我都唔知佢喺度講緊乜鳩

為拗而拗

我都見到冇狗 係狗屋山門 仲趕市民走 我睇得好清楚

淨係計想推翻721 已經唔會係同路人

老師又中

當你哋追究果2條友果陣
佢哋又會話合理化咗遲39分鐘果班
點講都好係你哋唔啱

同831打死人個口號一樣
對方永遠只會講冇死人
果晚唔比人落去救
果晚點樣無差別打人
果晚點樣打果班手無寸鐵嘅人

重點果part避重就輕

熱狗真係痴撚線

連醫護罷工都唔知爭取緊咩就返鄉下啦

叫唔醒扮瞓覺嘅人